羅宋湯定忌廉湯定中湯

羅宋湯
忌廉湯

羅宋湯好多菜而且有番茄 會酸
忌廉湯稠身正

煮得好當然好味

中湯

忌廉湯

見到隔離po話羅宋湯塞馬桶
話用忌廉湯克返佢

羅宋湯酸到那喉

係
而且忌廉湯多數係粟米 蘑菇之類 可以食埋
羅宋湯就好多菜 唔多想食埋
都係睇口味啦

酸好過辣
最怕飲D辣紅湯

有聽聞過辣嘅羅宋湯

邊樣低卡路里d？

個人凍：羅宋湯
個人熱：忌廉湯
冇以上兩種：中湯

香港嘅話
羅宋湯要技術好先好飲
忌廉湯煮得普通都會超大部份羅宋湯

出得街食都唔理

應該係

超越

忌廉
中湯
兩個都正

羅宋出面落醋多到仆街 唔掂

點解冇牛尾湯

以前去扒王之王食下晝飯
個紅湯係辣辣地

我會落黑椒同tabasco
正

三款都照殺

我睇當時想食咩決定飲咩湯

推

白湯

盡可能中湯/紅湯
依家有D餐廳 白湯落面粉溝咋...

咁衰架咩